９４巴絲吹水大戰之拾陸

比黑撚樓豬抖好冇 咁快吹完
星期六唔洗開工 竟然要起身開Post

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -

明明仲有一陣可以頂下
你個互助委員會又要刷鬼埋佢

新人留名

留明

推完又唔開post

留名

辣殺

明知黑撚禮拜六日約左囡囡都要辛苦佢開po

左右手算唔算

A0咗23年，到底我女友幾時先出現啊

我

hehe

夢入面咪有囉

又hea左半日

成班偽毒 出哂街

返左屋企打機咪又谷鳩氣

偽毒可恥
我無街出

沙律

我夠係

同學 叫miss幫捉你上堂

我未有人約我睇志明

Miss

今日星期六呀

冇人會同我睇志明

私補

我未有人約我睇春嬌

你都唔食煙

可以

94巴絲網聚

關事架咩

互助辛苦哂 又收工啦

你咁同自己講

辛苦哂

唔記得左買六合彩
改變人生既機會

宜家買咪得

小丸子

好多人

今晚到我改變人生

拎嚟鋪草皮架渣

沙律小丸子

樓豬

中左就從此消失

小丸子好耐冇食

一齊食囉

多芒小丸子

中安慰獎

一齊食

擺明係頭獎

留名等睇九點半之後上水

上水了

未對六合彩上水

郭富城 is a example

星期六要番工都幾偉大下嘅

走啦你，我唔想搞大佢

今晚早d訓先

其實我係無假放既人

岩岩打牌唔識搶槓 之後就連輸幾鋪自摸 贏少左好多

唔准訓 陪我吹水

又唔開心

鐵人?

無假係咩人生

Yo

聽日仲要返

咁夜仲唔訓

去左邊

時間過得好快

除左你2個 其他人無個識

Hello

淨返一日假

仲未出世

Hi

日日食拉麵?

Yo下人 識啲新既囉

好想叫ptgf

g

垃圾

雞全部都係雞

仲有好多雞蟲

做賊？無樣睇呀！
做雞？無樣睇呀！
做蟲？無樣睇呀！

有冇人有玩過ptgf

好有米先玩得起

sem尾忙都甩碌 無咁多時間黎呢個post

香港遍地都係雞 仲叫人點有信心去搵女朋友

好彩有一個識

新人留名

岩岩23 唔再係18 22喇

係少林寺過得好辛苦

少林寺 我又係

相認POST 你係邊到?

唉，身邊9成都係男人

放假不停咁訓

中華廚藝學院 日日比十八銅人打

利申it狗

訓左半日

冇離開過張床

巴打做邊範IT

Network同backup

星期日咁靜

同屋企人打牌 我黑到十鋪一叫糊即出聰
輸緊3舊幾

是日不宜賭博

你不如落去撳機先啦

廢青準備食飯

黑到呢

十足嚦咕嚦咕既劉德華咁

食咩

劉德華 話都係賭俠喎

搵粒飯呃下屋企人嘛

「我本身就已經係一舊飯啦」

咁慳
我500夠洗一個星期咋

500點樣洗兩個星期

我唔計食飯搭十日車返放工都無左

知你20K啦

帶飯嘛 慳唔少

買月票 帶飯 食包

返工來回車費13.6 返5日都只係68
有時每星期都會搵一日全公司食餐晏 預60左右
星期六日例牌唔出街

有米

肯定儲唔少

又入靚波

係既

人工低點儲唔少

我曼又然

猁狗又豬

Me too 儲黎都唔夠洗

好撚柒 ugly win變ugly lost
之後幾場唔睇啦 心灰意冷

我唔得
機鐵好似26.9 ？
之後收工搭N車都要23好似係

50蚊日返10日工都500

午餐25
晚飯30
宵夜20

已經控制住自己返工剩係洗100蚊日

有冇人

有

完全訓唔到 諗諗下不如聽日射波
反正我又唔會病 果5日sl不如用用佢

我返左工兩年 只係port過一次sick

我今次都係第一次 作咩病好

仲未訓呀

頭暈

頭痛都ok? 好少病 真係唔知用咩藉口好

暈好啦 唔好痛

我未扮過病 真係唔識

又講

都咁多年啦 都仲未慣

94失敗者
岩岩畢業 即係失業 無錢無女咩都冇

我都無錢無女

慘

但我過得開心

x2

射波通常都係肚痛/頭痛

不要再說了

Adore

垃圾利我屌你老母個老母

等緊見醫生 好頭痛

無錢無女 仲要係做it

無女個d努力下
正正常常點可能無

對唔住囉

我唔正常 sor囉

又矮又毒 無錢無女 仲要係做IT

典解個post時快時慢
去哂溝女？

肥矮毒柒窮

玩鳩完喇

一樣而且仲好肥

How do you do?

輕輕鬆鬆又收工

Diu no chinese

冇人

有人

班老細飲酒好撚痴線

如果你要返大陸應酬仲痴撚線

溫完豬返到屋企

仲有一個月

有人見到靚仔去叫PTGF好出奇
咁啲女見到靚仔都想姣下條靚仔，有幾出奇
未試過自然會想試，試得多左都會想試其他嘢
男人同女人一鳩樣咁仆街

x3

早晨

Good morning

X4

樓下有女有錢

邊到有 介紹下

介紹俾我識

好肚餓呀
比d沙律/饅頭我食下

我都好肚餓 成檯野未做

我都有report未搞掂

Report generator

發現月頭做漏野...搞到冇出到單比客...比客打黎屌

我又做功課又出考試 今日內 就黎嘔出黎

又中地雷

忙到奶閪都唔掂

洗左個八月十五未

踩住佢 慢慢拆

應該冇事

忙到奶閪都唔掂
終於收工

仲有撚排

加油
辛苦哂啦

啱啱ot完

各位辛苦哂

放工食拉麵

今日有住家飯食

我冇 差唔多日日都冇

返工啦屌
依家去溫書

我都係一時時有架喳

我放工啦喎

我都係
7點先話開會是咪痴線

有住家飯好幸福

上黎食 我煮

今日已經瘋狂開會

日日做到無停手

仲未做完啲野

加油呀 食左飯未呀

未 我feel到自己病左

公仔麵

蒸雞 炒菜 加多個湯
金菇肥牛卷 ok唔ok

死啦 病左好辛苦架
今晚熱水涼加感冒藥

見到就想食

比你見 但唔比你食

啱啱食完金菇肥牛煲

你知唔知諗煮咩餸好辛苦

不要再說鳥 過幾日自己煮自己食

自己煮自己食又唔會煮咁好
懶得煮

煲個湯又可以食幾日

想飲湯多

有咩湯好飲

食渣都食幾日

番茄薯仔湯

咁易

煲個羅宋湯食幾日

滾湯

屋企晚晚都有湯飲

飲味精湯多

好悶

20個番茄 用豬骨煲

好似人愈大愈多唔開心既野發生

有心事？
拎出黎傾啦

你係唔係飲哂佢先

要分幾日

我婆婆冇啦啦入左醫院
唔知會唔會醒
唉

有時間就抽多啲時間去睇多啲佢
陪佢多啲

無事架 吉人天相
醫生點講呀？

我婆婆佢心臟停左都有三四十分鐘
好難得先急救返
宜家有返心跳同脈搏
不過驚佢心臟停得太耐 可能腦既細胞會死
驚影響佢唔會醒返
一見到婆婆就忍唔住喊

唉 生死有命 你婆婆都一把年紀 睇開d好過

94

welcome

推

下

先

早

尋晚同個fd 食飯
又爭堆單

撕爛佢張一千蚊

94 1894

可以既係佢身邊陪下佢 一定會知你好愛佢
唔好好似我咁搵藉冇去一日探外公 結果一世遺憾

生有時死有時
就算做左幾多心理準備都係會一樣
但我知道每個人都會有依一關
關關難關關關過

起身翻工啦 柒頭

無乜野做 等下晝開會

好悶啊

Gen多個report先啦

琴日收工前交左啦 呢個星期每日臨收工都要交一個

呢排返工時間好少人

5月1又放 5月3又放 個個holiday mood

我仲慘 明明plan好5月頭拎幾日al變相放勁多日
但突然老細一個email彈埋黎話5月有2個exhibition 唔比請假
但轉過頭同事同老細自己又5月頭拎假

明玩野 好慘 咁你最後有冇拎到其他日子既al?

返埋聽日放三日

冇...一日al都未請過

辣殺廢青

放假都係罪

六月清唒啲al就走人

放假太唔上進

諗住12月尾先清al,果幾日又係連住放
不過果陣未走先算啦

我撕爛左張單

12月尾冇人返
返左=冇返
好happy

張單得罪你d咩

請al專心打18既ut

叮飯

冇得帶

食緊
屌 公司突然上網死左 齋食飯 好撚悶

朝偉

食完

我係其中一個係哩個Po 到間中出現既人

係囉 你都知呀

常客here

公司network死左唔係好大鍋咩

用手機唔得咩

係 但老細又出左去食飯 冇人識搞

公事做唔到架嘛

對唔住

係時間比你做自己野喇

各位早晨

食完飯了 繼續做野

因為佢傷害我同銀包感情

老細食完飯返黎搞左5分鐘就搞掂
做咩唔死耐D

向好方面諗 你都有五分鐘快樂時間

頭先食完飯悶到我訓到老細返黎先醒 YOUTUBE都冇得睇

咁又慘啲 唔緊要啦，返屋企慢慢睇

食完野再做

開左個半鐘會 全程對住個MON分析數據
人都癲

Analyst

老屎忽正仆街

搞咩啊

啲細既做錯野結果我比啲老屎忽話
又話做咩唔睇住啲同事做野
關我撚事咩

做clerk有咩上進可言

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

唔追post
又翻到屋企啦

屌 而家先收工

我都有後悔過我星期六冇同佢去飲茶

多謝各位巴絲關心
婆婆係晏就去左
我見唔到佢最後一面
見到佢好似訓著左咁去 好安詳
其實都好既 我都唔想佢一把年紀太辛苦
不過我飛的去醫院個時 個的士司機係咁聊我講野
但係我已經係咁喊 個時好想叫佢收聲
不過可能佢想分散下我既注意力掛
唉 星期五仲要考試 我都冇乜温過

好想剷青

我爺爺去個時，我都係喊到豬頭
btw take care la，你婆婆都唔想見到你咁傷心

rip 唔好咁難過
個老人家都叫無乜痛苦咁走
btw我諗你呢一兩日都無心情溫書..

婆婆都想見到自己屋企人唔好為自己而唔開心～

我都明見到自己老一輩親人過身既感覺
上年公公差唔多走既時候，佢訓左係到，成班親戚係到勁大聲，但親戚入面仲有家姐同大表姐成家趕緊返黎。我啊媽同舅父係咁掃隻眼，同公公講快啲訓啦，唔好咁辛苦喇，但掃左半個鐘都唔肯合埋眼。

過左一陣家姐同大表姐成家都趕左返黎，佢地返埋黎後，我公公對眼自動合埋左。之醫生黎左屋企檢查，證實公公已經走左

第二日，我見到我朋友個家姐生左個仔，我就ff 個個係未我公公投胎

頂，咁就一年喇，依家喊住打返經歷出黎。但巴打，想話你知傷心幾日就好喇，因為如果佢地係天上知道我地為左佢地而傷心，佢地都會唔開心～

Rip take care

Btw我係絲打
Anyway 唔係重點 今晚都唔知訓唔訓到
唔好喊呀巴打 我都儘量令自己開心啲
岩岩揾左fd傾計 開心左好多
Btw我daddy仲要係今日生日 撞左同一日
我媽咪都冇心情 岩岩我煮飯俾老豆媽咪食
媽咪仲要一路食一路喊
搞到我又喊埋一份
仲要我婆婆話要慶祝我老豆生日 星期六佢地走左去飲茶 仲俾左封利是我老豆 我老豆俾唔會拆 一直放係錢包 星期六仲好堅持要請我老豆飲茶 點解我星期六冇去到飲茶
事情發展得太突然 星期一朝早仲行得走得
到傍晚就冇啦啦

生死有命 睇開d
不過呢個時候講咩都無用 自己慢慢消化

有啲經歷一定要自己經歷過
先會學識自我解困
或者人生無常 還是活在當下吧

宜家時下既學生 連俾人罰都鐘意

Miss 幾時罰我

睇咸片睇上腦？

逝者已矣 生者如斯

扣我50分

今晚9點又要同美國開conference call

唔洗收工

沙律missy罰喎緊係鍾意

不得鳥

返屋企開concall

我公司要留係公司concall

每日留名

我有時要,有時唔洗
上次係公司on on99留到9點幾

收工 聽日再做

收工

94/22,3歲 應該每個月儲幾錢？

每個月儲8k-10K 會唔會太少

仆街啦你
有錢人有咩所謂

放工

草2xk
冇咩好洗

個撚個都有錢人

而我仲讀緊書

絲打讀緊咩
好想重返校園

仲讀緊u,細個遲讀書

好enjoy埋個final year 同去grad trip 啦
上年早開工冇咩點去依家好後悔

請唔請跟班

冇去grad trip 好撚彩

Why

嘥錢

睇去邊架姐

請唔請ptbf

每個月儲緊4K落基金，RUN左半年左右，大約9%回報

近期打機簡直食左屎…
好心灰…

邊隻

朋友係保險佬

果d呀
冇嘢啦

家陣開始每星期望一次個基金
遲下自己又炒下股
唔咁做無錢儲

無咁多資本，月供抵屌

有幾有錢呀 咪又係每月儲少少

除左4k基金咁你仲有無儲？？

你喎 架車都...

我每個月拎1皮買盈富

有，但唔太多
未來一個月開始真係儲得多返啲

請唔請ptgf

現在已傷得太深 別要奢想再親近

請得起先算

做乜叫春

就當我 幼稚到對你 尚會有奢望

I LOVE YOU 因此不要迫我清理我門戶
無論變得多可惡 多可惡 願意同甘苦

I love you and you love me
每個禮拜一次 我愛你
SUPER

咁你真係太少啦 我儲多你一倍

其實養車真係唔係幾難 唔洗洗太多錢架

你有錢拎一皮出來買仲有錢過我啦

你每個月儲ge錢幾乎係我比完家用所剩低ge所有錢

好耐無上水
返埋聽日終於到我去旅行
但行程仲未度晒有幾日唔知做咩好
又好驚執漏野

有銀包 passport 電話就得啦
我去完無耐 又準備去旅行

你去邊玩呀？

就係個到慳d洗儲返來

剩2xk 咩都夠啦

琴晚同完美國開會,一陣又要同第間公司個鬼佬大老闆開會

尋日做左12張單
忙到出汁 差啲連飯都食唔到
大家加油呀 辛苦哂 共勉之

假期又來了

我逢紅日就放假

下星期老細淨係返星期5一日 又可以放肆一番

正常都係逢紅日就放假架啦

咁快又去
去大阪同福岡

工程撚 紅日無得做

爽過七加一皮

博多暖暮

今日拎半日假 好爽

去埋買nier

咩黎 唔識

我機票平呀嘛

大阪同福岡差咁遠 竟然一齊去

你而家話我唔正常？

22k

我終於公幹完返嚟

收工了

Miss咁晏收工

missy放幾日假有咩做

搵你幽會好無

攰到吞唔到野

Missi想呑咩

吞你落肚 我咩都未食

我約左女

聽日又放假

係我又唔驅喎

本身姐夫出差去福岡
家姐帶b去探班我跟埋去幫手湊b
但難得去旅行但福岡好似無咩野玩就去埋大阪
但後來姐夫唔洗去福岡

2B d大腿肉

一樣

福岡附近仲有廣島 鹿兒島 等等
做咩咁睇唔開揀大阪

去幾多日？

你就想

我都約左女

人又無錢又無條女又住係離島
是否可自殺

生命滿希望

前路白茫茫

有冇人同暗戀對象講野會好緊張 啱啱緊張到講唔到野 錯失機會

你啱啱表白 ？

Pish

認真，洗鬼表白？
有FEEL無FEEL大家都會知…
無FEEL先要表白

真係feel到架咩？

利申：毒，乜都唔識

會

94巴，留個名先

介紹下

大阪9日福岡6日
想去環球影城

毒拎表示長知識

今日考完最後一科final 正式成為廢青

好似排好耐 記得買fastpass

歡迎加入辣殺

可能自己ff有

下一站 上水

幽默感呢家野真係勉強唔黎

打唔打機

冇機打 呀哥揸緊車

來去無蹤的我
竟在些留名

自然醒好正

下一站上水

放假炒散

有時有啲野強迫唔到

長洲賓客人數多

仆街周瑜周街仆

好熱

日落

好靜

食放題食飽飽

星期日食好貴好多

好耐冇食

我對上都個幾月前
但一個星期前係北海道食完魚生

我好鐘意食魚生

我超鐘意

大我

夜媽媽放咩圖呀頂

傾緊野食嘛

好想食

食左雲吞麵咋

準備食宵夜

晏就食完牛雜面

準備訓教發夢去食野

咁快訓 聽日返正？

已經放左三日 返埋聽日又放

咁多假既 定係 之前連踩5-6日呀？
雖則我琴日都放完

準備飛

飛去邊

歡迎

失戀又失業，呢排個人都好灰

希望在明天

最近識左個男仔，差d可以一齊，但對方話岩岩失戀唔再拍拖住，同我講對唔住，咁就完左

寧缺勿濫，你搵其他野分散下自己啦

呢排休養緊心情，捉下pokemon, 休息完努力搵工

台灣

女人唔洗擔心 一定有人埋單

Enjoy

射左波

依家啲90後奴動節竟然唔返工

利申旅行緊～

在高雄

1

2

3

4

5

真毒5連

岩岩起身

做乜咁sad

聽日又要返工

返一日放一日

再返多兩日先放兩日

我係咪真係攰成咁

好肚餓 起身到依家未食過野

做咩

冇知覺

做咩暈

正宗做撚死人

放假匿係屋企都可以忙左成日

巴打有咩搞咁忙
我頹摺左幾日係屋企

黑撚一定係到玩女啦

除左買飯冇落過街

放假訓足20個鐘

失蹤人口

返黎喇

新人

94年年尾架

Yo
係咪有group入

唔歡迎你

你地有無tg傾架？

無

太攰

啱啱睇完TVB新劇

冇

辣殺睇辣殺

唔好啦

最近幾忙

橙

放假就抖多啲啦

日日都要返

唔洗，不過要反6日

6日好快過

又做狗

汪汪汪

有gp都唔入

乖啦 洗左屎忽未？

翻工啦柒頭
Hi

射波day

其實因為啊麻做手術 希望佢平安手術成功

唔撚做了

岩岩開左大

冇事既

集氣
長命百歲
最多我借個肩膀忽你

80後借表示你唔捱得架
90後表示好波 但搵左工未

多謝巴打

多謝

我都係 痾屎好撚舒服

我比上面多左五個表情

J表情

等緊同事執埋D手尾同我打牌

Take care

補返五個表情，當打和

沙律 多謝

打漏左
應該係今日唔撚做了 後日先

在坐咁多位都係辣殺

又放假

放完咪又係返工

你唔係
不過有22k嘅垃圾

放假！！！

可以專心溫cfa

都話有好多30K

係你囉

輕輕一堆
繼續忙

笑一聲問天

成班痴線佬

Read

咁都有歌

聽下應節

等左成年終於等到佛誕

又要返工喇

放假有咩搞

放假

放緊第五日假

食蕉喇！尋日先返完工呀

咁尋日麻麻做手術 好彩手術好順利 開心放5日假

都話冇事架啦

連登有愛

又要返工

點解？

我都放左5日假 返埋聽日再放兩日

放假都唔上水
偽毒

真毒
係屋企訓足20個鐘

好掛住佢
可以點算

放左5日假喎

打比佢

咁出街行都有既

無啦 佢block噹
哂我

仲唔係偽毒

Block哂咪算好
佢睇都唔睇呀

岩呀 block曬最好

告別要瀟瀟灑灑不必常回頭吧

如無力挽回要懂得放手 逝別了的人再不可擁有

唔知呀翔仔個嫲嫲點呢

勁有愛 今日探麻麻勁精神

點解！！！

一定都無事嫁

拎哂假來去旅行

搵野寄託下

5月多假

黎緊又去邊

有無人一齊睇志明

葡萄

踩單車踩到想死

我想睇

咁多假 三日唔埋又放
生日都係自己拎假渣

偽毒可恥

生日連放兩日

我年尾會去

有冇咁多錢

我夠放兩日

半年去三次

番工番到好頹

X2

機票贏你地幾條街 邊有得比

一年六七次

返大陸計唔計，計既都有6-7 次旅行！大你！

就黎23 ，仲係A0

有咩問題

我a380

A380*2

我4千幾轉一次機

A380上水

我再大你！一個月去4次旅行

咁樣講法元朗去港島都算
一年都有廿幾三十次

4千幾夠我
來回日本5次
來回澳洲2.5次
來回歐洲2次

我就住新界既 一年365 日都旅行緊 完勝

新界西騎牛出城

由細到大都係騎牛～ 我隻牛叫美美

我隻牛叫黑色疾風號
天水圍年年賽牛第一

原來就係你一直搶我美美既賽牛第一!

放工仲要趕返去餵豬

落狗屎

好彩唔洗返工

又見到你覆淫絲post

Sorry 我同隻牛一保心要贏第一

有錢人 屋企無錢買豬～ 成副身家買隻牛

今年目標係打敗你隻牛

最近返上水 隻牛落左古洞食草 佢話見到啲廣豬一車車咁運落嚟好傷心

食飯 幫手推

你唔夠我隻黑色疾風號鬥

介紹返 我朋友養野豬
[img]

最搞笑係 我留完個公廁電話之後
為左屌西 好多人留個真電話

我都見到你留言 差啲想打比你玩電話

信唔信我出絕招打贏你隻牛

個電話係機場周圍都有既電話 大大話話有幾百個
唔係我電話

我先無咁on9留自己個電話

好彩無打去玩

老師！有人犯規呀

兩個都唔叻 打和啦

華光耀劍峰

老師話睇唔到

有聲

乜招黎嫁

幫手推

你想玩我比個第二個電話你啦

我驚比人鬧

比人當你係痴線佬

好肚餓呀

好乖

咁夜呀

學術一問，有冇統計學同Accounting神手

你都唔差呀

呢到好多IT狗

放孖day

放one day

肚餓去食野

減肥中

有無80kg

170磅似肥苟

肥苟女神來
曲線話自己高質

屌 我老吹
你就男神

我屌你

男神做咩咁惡

無呀

完全無人既！！！！

激鬥戰車都唔識

仲諗住求救

垃圾 緊係麥林旋風 四驅契弟喇

有無人想起我

Me

推post時間

留明學野

94 10月2, 新開連登AC 做緊廢青

母親節禮物

讀書個陣都有人叫我做桃子同學

有無巴打炒開股

買藍籌收息渣

收息會除淨 ..小心收息蝕價

我低價入收息 升高位就賣

咁咪要等好耐. .有錢win就得喇 我full time trade

別提醒 我有多英勇
我真想 好好輸給 心裡的怪獸

Full time 不了 有正職

辛苦你啦

我有屋企 先可以full time ,做下廢青幾好 不過好悶

有屋企幹好過自己幹

點解星期日唔使返工 好鐘意返工

唔辛苦

痴左線？

愈忙愈好 乜都唔使諗 係咁做

做咩事
唔開心？

我不嬲都係咁架啦 好喇 潛先 要做野

12點喇 23歲

生日快樂

生日快樂呀
桃子同學 你早我18日

連登有愛 多謝

5月生日既同學

生日快樂 金牛座

生日快樂 日日開心快樂

哈皮巴夫地

桃子原來係姐姐

生日快樂 桃子同學

同我妹同一日
生日快樂

點解黑撚最近無出現既

你掛住佢得啦

幾時可以俾我講中文

仲要狗衝去將軍澳

唔通掛住你？

做咩 你成日浦頭洗乜掛住

哈哈哈 沙律好波

你今日去邊到啊

點呀Deedee 最多大你7個月
Btw多謝男神

我遲你一個禮拜

被派去開會

係都掛住我先啦

13？我有個好朋友都係5月13

沙律！

今日去研討會？星期六返工真係好sad

mains哥

我又黎推po哪

我12號啊

攰到暈 仲要著西褲 好熱 又要直腳 又要踩爭

開會既時候除鞋

完喇完喇

大我十一日

19號

18號

唔會掛

得閒上陣黎

結果無人

新人hello

HI 歡迎你加入

係咪有gp入

冇GP

個個都係偽毒，出晒街留低我

就快要考車 好緊張

記住望鏡先開車

絲打考左？

望完鏡就唔記得開

我最怕啲人無啦啦衝出黎，啲車插過黎

我之前去大陸宿營，之後問左個屋主借電單車玩

短短一百米路程差啲撞牆 嚇到我班朋友叫我唔好學車害人

真絲？係就真係唔好學啦

乖乖地做乘客，等男朋友車啦

車神都要考車牌？

我揸得F1，唔代表可以晌香港無牌揸車

頂 我全家都話叫我唔好害人

咁你都係等男朋友車好啦

路上炸彈逐個捉

擇偶條件之一要有車牌

Bomb

想八掛下 有冇巴絲係12月生日？

到時聽到94年出世絲打因為撞車上電視 有機會係我

渣車前講聲 我唔想換車

你渣車通知我，我唔落街

岩岩去左睇其中一集小新
我老母當年係嚴禁我睇
睇完一集就明白點解要禁睇，戇鳩到核爆

我想她 她想他

入定防空洞

Fina jj

望住班朋友各有新既轉變
當下老懷安慰

測量仔

你想太多

防車洞呀？

遞左辭職信

想太多東西 但為什麼都不好

做咩呀沙律？

成日上黎叫春

可能DRY掛

聽下歌都唔得

想食沙律

返工好悶

聽日考車啦 好緊張

返咩工呀你 絲打

一齊食？
我想點炸雞

辣殺sales

SALES都好有用
但我好少理佢哋，除非問有冇貨

咁sales都有好多隻嘅

跟到貼趕你走 不過我都唔理

一個月後我係廢青

我長期廢青

邊個叫我

冇人叫男神你喎

廢青喎唔係咩

係呀

亂鳩咁改

利記

2:0

返工喇

巴打返通宵 ？

早 好眼訓

又過左半日

岩岩開始

收工！

好眼訓 好彩聽日放假

又放

考車肥左

車神都肥佬

上水

仲未爆post

返工冇出聲咋

去撚左食幾多條女

都唔撚做啦你

0

揸唔慣咁慢

黑撚你返黎喇

岩岩買左隻好靚既Lego 好開心

我儲開lego喎

係唔撚做啦

係啊

相呢

我買吊飾咋😍

唔po 相 但有條絲帶 有舊積木同個ET 公仔

$49

嘥錢 49蚊夠一餐半飯啦

平時帶飯慳好多

帶飯

慳埋慳埋做小富婆 買姑婆屋

巴打身價忽然升到成億

巴打係未好大男人主義

小小..唔做家務

大男人主義既人好吸引

你m?

笑左

我係鍾意比人食住～ 但奈何未遇到

圍村唔係通常係元朗咩

我拖都無得拍

擴闊圈子巴打應該無問題既

未遇到自己中意..人地中意唔算啦.catgirl

日後擴闊圈子既方向已經唔係諗識女...係去勢力人士傾生意

家族婚姻

有錢果d 真係公主病嫁 好難搵d 屋企獨生女嫁

獨生女唔係都易有公主病咩

頂唔順個d ..我2嫂就係個類..餐餐飲紅酒.

萬千寵愛於一身
頂 我就成隻牛咁服侍家姐同啊妹

我要服侍我細佬 不過最細係佢冇計

紅酒有平有貴

其實我想搵鬼妹..激死班叔伯

同是天涯淪落人

唔識溝通

我表哥溝左個荷蘭妹生左混血b

佢有啲王子病

我都有 sorry

王子病

我第2條村有個50歲既大佬未結婚,,諗住搵大陸妹.. 又益蝗

仲細既話有得教..屌下佢

蝗蟲

佢19歲教唔到啦 有時真係屌到佢上天花

gg .屌完都無用嫁喇..佢洗唔洗做家務個d

我阿媽都大陸.不過起d廣東農村..個陣搞單程都搞好耐,..點似得依加個d大陸人 咁易落到 有次我阿媽行vcity 比d 買奶粉蝗 車到隻腳.番屋企屌佢地 我講笑佢. 話個d 你同胞

pack定野準備上堂

都會幫屋企買野既 一時時啦

咁你呀媽咩反應

只係屌佢地 我阿媽幾玩得..成日同D FD 去旅行

咁你係咪成日扮佢講野唔正

我唔識扮 ..我阿媽講野算正..唔似d譚仔阿姐 係有d 大陸話改唔到口.

樓主我到了，你在哪？

?

終於出現

d 女真係中意?...google 完全套大約15000

睇完拆彈專家
劉華拍多啲呢類戲都幾好呀 唔好再拍王晶啲辣殺戲

我看完都不懂點解要送呢樣野喎

2個女仔fd 都好似中意...之前我表白過個個女仔話,送依d 即嫁.
臭雞. 錢我大把

下有病咩 送呢啲把托

好過送花既..實用d

比我就食左佢好過 一係唔洗送

唔洗送最好 ,香港邊有咁多女仔咁

唔等洗送黎冇用 最好送啲實用野

畫畫個d 可能岩洗.,之前個個女

屌 最僧韓狗

我無乜咁介意.,咩野都岩.係d港女盲目去追先on9

啲女去追先有問題

利申 學過韓文

好追星個d 我都認為on9 ..fb 幾個

男仔都追個啲先嘔心 朋友都唔想同佢做

我有聽開女團..但未去到買碟 去握手會個d ,想當年我細佬追akb 佢自己諗起都on9

起身番工喇

星期三渣

尋日12點先返屋企，今日6點幾起身好痛苦

聽同追兩回事咁又

屌你咩

咁忙嫁咩 而家d老師

我ta黎 出去同同事食飯

之前中學個TA 姐姐好好人

岩岩起身,食緊壽司

唔屎返工既咩

廢青緊.得閒TARDE 下D 期貨

我都好好人

羨慕 仲有一個月都做廢青

教席fighter 加油喇

無興趣做老師 學校啲老師都以為我係想做老師先做TA

中學? 我朋友番PT 小學話學生好多講蝗語,, 香港下一代 無啦

之前中學個ta姐姐好靚,勁多學生同佢混熟
佢冇教過我但畢左業都仲記得我

呀~好似話想做aco:-) 唔記得左

我個間算少講蝗話

好感動 咁耐之前仲記得～ 但今批無收到信

其實你係未講緊我
我同班中四中五中六學生玩得勁熟 之前同幾個學生去行街

太熟又唔係幾好.d 小朋友暗戀你阿

唔岩太細～但兩個學生一個細我一年，一個同我同年，但讀緊中六

白洞筆：

求學只係一個階段，唔影響佢日後成就既。學無前後達者為先。我都要比心機追番失去既野

加油啊巴打

星期五見工 好緊張

加油啊！淡淡定有錢剩！

爆

佢

啦